<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<items>
 
<playlist_name><![CDATA[ :::::: Cine // 3yAccion :::::: ]]></playlist_name>
 

<channel>      
<title><![CDATA[ :::::: Accion // Thriller :::::: ]]></title> 
<logo_30x30></logo_30x30> 
<description><![CDATA[<img src="https://i.postimg.cc/7Lsn8yq5/accion.jpg"/>El llamado cine de acción es un género cinematográfico donde prima la espectacularidad de las imágenes por medio de efectos especiales de estilo "clásico". La denominación es más un convencionalismo popular, que un género cinematográfico puro acuñado por críticos, estudiosos o cineastas. Los elementos más frecuentes de una película de acción son persecuciones (tanto a pie como con vehículos), tiroteos, enfrentamientos, artes marciales y luchas callejeras, armas, explosiones, agresiones y cualquier situación violenta o intensa.]]></description> 
<playlist_url><![CDATA[https://github.com/pepeman/3yAccion/blob/577976b0bbf414f094cd131f82225515da07474d/Peliculas.3yAccion.Accion.xml]]></playlist_url>  
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>      
<title><![CDATA[ :::::: Animacion :::::: ]]></title> 
<logo_30x30></logo_30x30> 
<description><![CDATA[<img src="https://i.postimg.cc/RF21hQ69/animacion.jpg"/>El cine de animación es una categoría de cine (o de una manera general, una categoría de arte visual o audiovisual) que se caracteriza por no recurrir a la técnica del rodaje de imágenes reales sino a una o más técnicas de animación. Las técnicas tradicionales de animación han sido durante mucho tiempo el dibujo animado (dibujos planos en dos dimensiones fotografiados imagen por imagen) o la animación en volumen (modelos reducidos o marionetas, también fotografiados imagen por imagen), aunque en tiempos más recientes también se recurre a la animación por computadora.]]></description> 
<playlist_url><![CDATA[https://github.com/pepeman/3yAccion/blob/5d36eccb78dac31de7ed5c10c661cf2d027c99d8/Peliculas.3yAccion.Animacion.xml]]></playlist_url>  
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>      
<title><![CDATA[ :::::: Aventuras // Fantasia :::::: ]]></title> 
<logo_30x30></logo_30x30> 
<description><![CDATA[<img src="https://i.postimg.cc/GtYFy8GD/aventuras.jpg"/>El cine de aventuras es un género cinematográfico que refleja un mundo heroico de combates y aventuras, y en el que suele predominar la acción y valores caballerescos. Fue inventado en Italia como medio de exaltación de su pasado histórico, para posteriormente ser usado en Rusia para la exaltación de la Revolución rusa. Títulos como Raiders of the Lost Ark, primera entrega de la saga sobre Indiana Jones, dieron gran auge al género en los años 1980, aunque nunca ha tenido problemas en el campo del cine a causa de su gran aclamación por parte del público.]]></description> 
<playlist_url><![CDATA[https://github.com/pepeman/3yAccion/blob/95f9ca5ae1344d767a61833ce835545276a89ce4/Peliculas.3yAccion.Aventuras.xml]]></playlist_url>  
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>      
<title><![CDATA[ :::::: Belicas // Guerra :::::: ]]></title> 
<logo_30x30></logo_30x30> 
<description><![CDATA[<img src="https://i.postimg.cc/ZYyFgg2q/belicas.jpg"/>El cine bélico es el género cinematográfico al que pertenecen las películas cuyo argumento se centra en las guerras y conflictos.Desde su invención, quedó patente permitiendo llegar a grandes cantidades de gente de una manera rápida y relativamente sencilla.]]></description> 
<playlist_url><![CDATA[https://github.com/pepeman/3yAccion/blob/b7d72a10ea8882df21725793deb75ffaa2d8f57e/Peliculas.3yAccion.Belicas.xml]]></playlist_url>  
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>      
<title><![CDATA[ :::::: Ciencia Ficcion :::::: ]]></title> 
<logo_30x30></logo_30x30> 
<description><![CDATA[<img src="https://i.postimg.cc/hPWbqsR1/ciencia-ficcion.jpg"/>El cine de ciencia ficción es un género cinematográfico, trasunto del género literario, que utiliza la ciencia para fundamentar narraciones con representaciones especulativas de fenómenos imaginarios como extraterrestres, planetas alienígenas y viajes en el tiempo o en el espacio exterior, a menudo con elementos tecnológicos como naves espaciales futuristas, robots y otros artefactos más o menos inspirados en las posibilidades de la ciencia. Esta representa en el género lo que la fantasía en el mito.]]></description> 
<playlist_url><![CDATA[https://github.com/pepeman/3yAccion/blob/35cf679c667225d9eba431b558da338a811657dc/Peliculas.3yAccion.Ciencia%20Ficcion.xml]]></playlist_url>  
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>      
<title><![CDATA[ :::::: Comedia // Familiar :::::: ]]></title> 
<logo_30x30></logo_30x30> 
<description><![CDATA[<img src="https://i.postimg.cc/hPL84mSW/comedia.jpg"/>Una comedia cinematográfica es una película con situaciones de humor que intenta provocar la risa de la audiencia. Es uno de los más prolíficos y populares géneros cinematográficos.El cine cómico es uno de los primeros géneros que se desarrolló en este nuevo medio desde el mismo momento de su nacimiento.]]></description>
<playlist_url><![CDATA[https://github.com/pepeman/3yAccion/blob/4322bbbf3443201b4877cd296ecc7cab836a646f/Peliculas.3yAccion.Comedia.xml]]></playlist_url>  
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>      
<title><![CDATA[ :::::: Drama // Suspense :::::: ]]></title> 
<logo_30x30></logo_30x30> 
<description><![CDATA[<img src="https://i.postimg.cc/W1sGd43D/drama.jpg"/>En la cinematografía y la televisión, el drama es un género que trata situaciones generalmente no épicas en un contexto serio, con un tono y una orientación más susceptible de inspirar tristeza y compasión que risa o gracia.Sin embargo, desde el punto de vista etimológico, el drama evoca acción y diálogo.]]></description> 
<playlist_url><![CDATA[https://github.com/pepeman/3yAccion/blob/e6bdc9979f6b19da3f44c646f7f4d485d880fb22/Peliculas.3yAccion.Drama.xml]]></playlist_url>  
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>      
<title><![CDATA[ :::::: Terror // Suspense :::::: ]]></title> 
<logo_30x30></logo_30x30> 
<description><![CDATA[<img src="https://i.postimg.cc/fR5xmht8/terror.jpg"/>El cine de terror es un género cinematográfico que se caracteriza por su voluntad de provocar en el espectador sensaciones de pavor, terror, miedo, disgusto, repugnancia, horror, incomodidad o preocupación. Estas películas exploran a menudo temas obscuros y pueden ocuparse de temas transgresores. Sus argumentos frecuentemente desarrollan la súbita intrusión en un ámbito de alguna fuerza, evento o personaje de naturaleza maligna o celestial, a menudo de origen criminal o sobrenatural, incluyendo monstruos, eventos apocalípticos o creencias religiosas o folclóricas.]]></description> 
<playlist_url><![CDATA[https://github.com/pepeman/3yAccion/blob/efb8ad2c9bd4b4df084d35f9ed6aa34c4a5ea79c/Peliculas.3yAccion.Terror.xml]]></playlist_url>  
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>      
<title><![CDATA[ :::::: Western :::::: ]]></title> 
<logo_30x30></logo_30x30> 
<description><![CDATA[<img src="https://i.postimg.cc/CK1b46bS/western.jpg"/>El wéstern o películas del Oeste es un género cinematográfico típico del cine estadounidense que se ambienta por lo general en el viejo Oeste estadounidense, en la frontera estadounidense entre la Fiebre del oro de California de 1849 y el cierre de la frontera en 1890, y comúnmente asociada con cuentos populares del Oeste estadounidense, en particular del Suroeste de Estados Unidos, así como de México y el Oeste de Canadá.]]></description> 
<playlist_url><![CDATA[https://github.com/pepeman/3yAccion/blob/3c8330e63744ee6807b0bb4826b790f223f8d4ae/Peliculas.3yAccion.Western.xml]]></playlist_url>  
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>



<prev_page_url text="Volver"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/pepeman/3yAccion/Carpeta-Cine-3yAccion/Menu.3yAccion.xml]]></prev_page_url>

</items>
